關鍵！喬治亞州拜登反超前

Cls
睇住條數印
最後幾% 點兩日 一夠票就call
今日美國 明日香港

99%無限票睇住黎印

GOP都唔幫侵 可以點搞 所謂民主燈塔

英國重透明

點到夠票為止

是但啦
不如Call左果啲都再點
點到538-0咪算

molamola

Until we score
法庭見啦

黑箱點票 圍哂板 Streaming都冇

民主黨今次真係可以永續社運

GA 有159個 county，咁啱最後幾 batch 來自拜登支持度最高（84.9%）嘅 clayton county， 有冇咁橋

最緊要拖，拖拖拜登瓜咗，侵侵便是赢家

拜登死 賀錦麗會接任

已gg

gg

大法官未公佈當選，佢都無得接任

真心是但啦

賤到咁真係
下年香港應該都係咁

死傻仔收皮啦

香港連普選都冇呀戇鳩

是但啦
嗰1%數咁耐
係人都知做馬啦

有咩問題

Benchow13343
#147138
鬼 5毛 blocked

係昨日香港，今日美國

昨日香港，今日美國，明日世界

數極都99

用埋fake ballots 當然超前......
唔理數字如何，訴訟照去馬，要比世界知道Dems 係點様corrupt, 公平公正選舉係最基本，Trump voice 唔可以停！

但係壞處係英國好鳩rigid

好快會100%點完

各位面對現實啦侵侵已經慘敗

99%可以點兩日 好野 收得工

有時d 野就係要rigid
好似依家咁3號完場到依家仲有票收緊番黎，邊個知張野幾時劃？

Hang on, we are finding more votes!!

放心放心 搵唔到票出嚟架喇

拜登一反cup就會完場 終於印完啦

rigid 先好

無限mail in

想睇佢快d call

香港選舉原來咁難出術

好撚大口氣，敢講今日美國 明日香港

梁啟智 講晒郵寄選票，其實唔係就咁大家想像中咁印出黎就得，都好多重保密，與其話係印票，不如話美國班人覺得biden, china都無問題，唔影響自己就得

英國佬留低嘅禮物 大把人望住 好難開票出 你試下開到一半有票話要搬入黎

無限票製

Cup完即call
EZ

真今日最後1%點左10幾個鐘
CA 過千萬票都可以一日點曬

上次區選咪圍撚住唔比入

其實GA 選舉係共和黨secretary of state 負責。。。

同埋佢一早講咗差9萬票未點完，唔係無限票。。。

唉

無知一問
點解前99%點算速度可以慢過最後1%？
1%點兩日 但頭一晚已經點好左94%
係咪果1%特別蝦人？啲設計唔同d？

有新票到

屌

你係美國省既話已經違反左國安法

都唔明點解會點咁柒耐

點解，心照啦
成個Center傾掂哂點搞鳩TRUMP

你真係唔識嫁喎

假嘢嚟 無意思 侵最後一定贏

真心，求其啦
day 1 收得mail 就預左

依啲其實Fox news 都有講，所以GOP 入面都得 Graham, Cruz 同McCarthy 做吓樣撐Trump, 其他一係避開記者，一係割席。

Trump 係GA 訴訟已經比共和黨法官判咗敗訴。

玩完了。

好似支那迅雷咁永遠卡99.99%

是但啦，睇法庭戰啦

99% forever loading

軍人票到未?

GA一完跟住就全部都突然一齊完就好笑

點算班人要休息呀

係咪要星期五

是但啦,預咗4個都係灌到夠就會call登

真，所以點到99%就去訓陣先

仆街要幾多張就印幾多張

依鑊燒山真係贏哂

反超啦
仲唔撚即call完場？

你知咁多做咩姐，未反超咪未完囉

啲野唔係下下都要創新

點到拜登538:0 啦

fake news!
你地有冇證據阿！！！

你未見過圍板休息咩

仲有意義咩？

點乜鳩要點幾日 cls. 頭嗰6-70% 一日點完

之後嗰30% 點左兩日 做乜鳩

好撚似啲足球漫畫 一反超就即刻吹完全雞

有咩問題，佢地覺得中國好強大好多機遇
係咩味? 人民幣既味道

認真答你，郵寄慢，要運去票站有公證人監票先數得

呢啲專家收皮啦
咁多新聞佢唔識睇
每隔兩個鐘就話有新票未點
點夠你玩

搖擺賓州都就嚟反cup啦，睇個勢都好危

唔駛睇啦，ga輸埋贏乜都冇用

Multithread vs Single thread

Ballots Go Go Go

愛侵力不願面對郵遞選票

CALL LA

快D CALL 快D內戰

佢講緊時差 今日美國 明白香港

屌搵埋lincoln出黎
話佢endorse左biden
咪得囉

睇下行出黎 邊一邊人多d

數到538 :0 啦

淨係警隊都夠做

民主
民煮

要 verify identity 仲要確保冇 double counting

不ey

收皮啦屈毛狗
人哋都叫有圖
你屈毛就屈得咁低莊
果然係啱啱甩p

根本民主共和兩黨共識就係想侵下台。拜登最多最一任。四年後又可以同以前一樣咁玩。

開香檳，侵粉末日

最好每次民主黨都九十幾%果時淨靠郵寄票反超

走啦 軟弱既人做港豬唔好出聲
唔關你班圈養豬事

what
唔知你講乜鳩

得啲弱智先會睇梁啟智

真係當人白痴
但係又吹佢唔漲

拜登玩幾個月收皮，真正想推既總統其實係賀錦麗

真架？

港豬唔使知
只需接受

agger

一齊做俾中國滲透 爽

True

港咩豬
起吓我底睇返清楚我立場囉
尋日已經講緊點票嘅嘢是撚但啦
反正無限點票
點選都係拜登多票

呢場仗一早變咗做法庭戰啦
仲周撚住個點票現場做乜

夠票多1萬左右

Make sure重點都係贏

隔離州唔使 係得你地幾個州要 仲要搞兩日都未完

英國啲人純品得多
雖然都係多左膠，但佢哋投脫歐保護自己人既移民政策我覺得係正常做法

你睇共和黨而家senate 同house 成積都叫理想，就完全冇人幫侵講過乜野就知。

如果侵連任隨時佢捧番自己老婆仔女出黎，而家共和黨班candidates就多個對手。梗係唔想侵連任。

英國新一代多數左傾

所謂好成績好難唔因為侵夠膽咁樣玩

不過算啦 too little to alter

你研究下洲同洲之間有咩分別先啦

until we score

有咩分別大到數幾日都未完 人地一個上午搞掂嘅嘢 你地搞兩日都未得

區塊鏈驗證有帶人盜用身份就難講

錦佢老母，錦衣衛咩

賓州會仲喪
人地收到大選後3日都計，只要drop day係11月3就得
選舉決策係州政府定的

全部都未確認 只係依幾個州有人講

呢樣野唔係我地諗咁簡單，選民真係選舉日前make 左 decision，而且美國人同司法係睇本身呢樣野係咪 constitutional

最少無mail vote先
要種票都要運堆支那人落黎先

侵侵落台係兩黨共識

13 億準備有票喇

加油 Go Go Go

究竟冇得選黑暗啲 定有得選但監生做票做死黑暗啲？

你班香港人知唔知咩係民主

唔難，上次區選咪搞掂咗囉

叫人尊重民主就叫五毛？
你冇嘢下話
你話舞弊嘅就fc咗俾證據出嚟
咁都屈到毛你都幾好笑

我月你搞唔掂
佩洛西就上啦

一月

支持

真係想知選完要打幾耐官司
同有冇civil war
依家應該差唔多個個搖擺洲都要打
仲要有GA呢啲差幾百票嘅例子
普選 50.5 Biden vs 47.5侵
差唔多一半人唔妥對面

入定午餐肉都得

你望都望冇civil war

打既話香港人條命衰過拜登做10倍

香港選舉主要係難在無mail in
點做數都一定要請臨記去親身投
而家最大問題係本應十幾年來果批投票殭屍的舊移民信唔過，轉曬深黃，搞到林鄭只可以搞大灣區郵票

紅既咪睇下郵寄選票比例同分佈law
全部係摇擺州出現郵票問題點咁耐有無咁橋

試過

Cls

之前班新移民見過鬼怕黑, 變晒黃
所以先要玩埋大灣區, 做大個餅

黎緊有啦

預左啦

GOP點會唔撐Trump
黨內95%支持度

係呀，佢都有講cut人直播係為咗保護公眾安全，同中國有牆係為咗保護中國人民一樣

又唔見佢屌香港傳媒播柒婆9up

係咪怕犯香港國安法呀？

梁啟智弱智開架啦
又唔係第一日知

就係因為驚人做手腳先親身投票
郵寄個d真係睇住黎食

超過9成投票率你真係當2個都唔投班人係死
香港玩到翻轉迫晒黃藍出黎投先得7成投票率

我幾時雙重標準 咪屈得就屈，如果特朗普有同樣情況我一樣質疑

啲白痴完全無理解過mail in ballot係咩嚟

Trump選前日日吹mail in唔穩陣，叫人親身投票
Dem就話疫情問題鼓勵人mail in
mail in多dem票有咩咁奇

再加上唔同洲唔同rules
所有慢嘅洲都係投票時間完咗先俾點票，所有11／3前寄出既票一樣計，所以啲票數極多仲有

重要點票係親身票先，最後先點mail in ballot
俾人反cup係好正常嘅事

Ga仲有幾多票未點 咩票多

好尷尬。一味100% ，100%
但就唔睇埋 *estimation * 呢個字

無上限票 超100%投票率 死人投票

睇唔到我唔知 總之就正常事

因為Clayton通宵點票
其他county就禮拜五再繼續點

算9數啦做到咁核突冇眼睇

就算侵黎香港選一樣選唔贏

Democrats a year ago: “The Russians conspired to influence our election!”
Democrats now: “Voter fraud is impossible it doesn’t happen!”

選前民調biden？ 假
選舉輸？ 種票

直接俾侵贏啦好無

公我贏 字你輸

In biden we trust，美國最後一個民選總統

仲好意思提民調
講到Biden 大炒喎

咁就係五毛
你幾時block 人block到變單機？

分分鐘佢先係五毛，扮偏激連登仔

你呢d新會員真係好撚柒煩

呢鑊野，真係拜登贏係咪未來四年主力打拜登，唔洗抗爭了?

真係點到贏為止

英國人有左派得黎係理性d, 工黨條左佬搞咁耐都上唔到台

如果佢通宵點票， 唔係應該好快出results咩？ 而家佢係最遲出嗰個（ 淨返5%以下未點嗰啲神沙唔計）， 咁啱又係支持到最高嗰個 out of 169 county 。 我冇話佢做票， 只不過呢啲跡象會令我懷疑

This man is blatantly tampering with ballots while unbeknownst to him he is on the local news livestream. Why isn't this in jail right now? Twitter will also ban you for posting this video. Really jogs the noggin.

作為一個登粉 咁既選舉真係得啖笑
講真咁同直接宣佈登當選有咩分別。

你估依家唔係大炒呀？

自己禁下啲藍色大洲，Cali， New York， New Jersey全部仲有大把票未點完

Trump popular vote一定輸到仆街

其實FL 都係點咗90%...

D票點極都有

拜登大把貨
我諗要點多四年
慢慢等

廣傳
啱啱聽鬼佬stevencrowder原來點票個陣叫過人走
啲人以為個晚停手第二朝繼續
點知啲人走咗後開夜班
wisconsin，michigan個十幾萬就彈出嚟

#美國大選

擺撚到明黑鳩侵侵

仲有美國50州絕大部份都未點完，只係差距大先call 咗大部份，Alaska 直頭先點咗50%....

遲啲美國人都要上街大叫我要真普選了

黑撚到戇鳩

FL 96%
Tx 97%
仲要已經比人追到差唔多55開

Cali係77%
New York係84%
New Jersey係72%

其實link都俾埋你
你自己睇

唔講GA係gop州長，PA 除咗費城同匹茲堡外一直都冇early in person vote 同mail in request數據，MI同WI直情完全冇數據。你dem.透明度咁低人哋質疑你好正常喎

FL同TX 點樣55開

咪係雙重標準
4年左媒洗腦的確係湊效左

呢次外國明眼睇到郵寄一定出事

希望trump呢度揾到突破口

好神奇, 差幾%非常都點唔遠
人地加州同樣時間已經點左1200萬票
你果500萬票都可以點咁耐

好神奇, 差幾%永遠都點唔完咁
人地加州同樣時間已經點左1200萬票
你果500萬票都可以點咁耐

CLS
真係點到拜登贏為止

Unlimited vote works

仲要全部都係尾段大福超前

BLM班左派好暴力，侵侵班支持者睇落好似唔多夠抽，除非大家用槍...

BLM 都有槍，班redneck 早排先去完seattle 踩場比BLM 收咗皮

BLM只係出黎looting
加州幫槍佬打走和理非
BLM再出黎looting 掃貨

BLM 入面都有民兵，black panther 有份派兵支持愛爾蘭共和軍同庫爾德族

賀錦麗係點嘅人？

你老母比人強姦後生左你隻支那賤種啊
面對現實啦

去到邊都見到你串柒柒咁
咁多時間不如諗下點fix你啲生長紋

賓州都被反cup了

拜登要數到538:0 肯先停手

侵侵：我不打了

有14億人做後盾
全取冇難度啦

因為Clayton人多 總共有二十萬票
嗰度嘅secretary of state都講咗會禮拜五朝早公布
Clayton亦都唔係最遲出結果嗰個
同州深紅嘅Taylor county得六千票都未出結果